準備今晚去個鬼佬party

今日腳痕想踢下波就一條友帶住個波落附近街場自己踢下波過下癮咁

踢到咁上下有個鬼佬又係自己一條帶個波黎踢，咁我就觀下察佢啲球技咁喇學習學習

見佢的波都幾勁仲識啲freestyle添，心諗呢條友都有啲波底

唔知係咪佢知我望住佢，佢就走埋黎問我”Hey wanna play together?”
咁我又自己一條友無乜所謂
“Yeah okay. BTW you dick balls look good”

唔知點解佢聽完之後戚左一下眉咁就話
“Er..How do u know?”
咁我就照直講喇”I watched you dick ball over there.”

之後佢會心微笑一下，之後我地就開始對住個龍互射下又扭下波咁

踢到咁上下佢就開口問我“Actually we are gonna have a party tonight, wanna join?”
我心諗正喎鬼佬party一定多囡又open咁我二話不説”sure!”
之後佢俾左個地址我之後講”It is gonna be fun. See u tonight”之後拍左我屁股一下之後走左了

咁多位巴打覺得我今晚cow唔cow到囡呢嘻

創意+7分
冇是咁的-10分
-----------
-3分, 重作

無是咁的-10咁多

有無abc巴打去過呢啲party有心得

笑左 7/10

真心想知有無巴打有獵食心得

跟住個鬼佬一齊行

69/10

lm , 等report

有無幾句cool既英文教下小弟

Fuck me deep Aw....

話唔定cow到仔呢

唔係下嘛小弟直嫁喎

第一次會有d痛 樓主要忍住

9487分

今次真係笑咗

同佢講yr dick skill quiet good

記住帶多幾支ky呀撚樣，驚你路都行唔到呀

青頭仔第一次會痛啲？

下次踢波再講

我無諗住玩到腳仔軟咁癲

點解笑左

人地叫你去洗碗咋傻仔

唔會下話正話玩得好開心攬頭攬頸咁好熱血嫁喎

9/10
樓主加油

祝我獵食成功

冇是咁的

是咁的真係咁重要？！

今日8/9

無錯，約左7點開始

去之前用定紅毛泥封屎眼

何解吧巴打邊到搵到紅毛泥啊一時三刻

乜嘢dick balls呀

足球”的波”囉

去party玩乜屎啊

故事7/10
用詞6/10
是咁的0/10
樓主假膠1/10

overall 3.5/10
重作

Ok
創意8分
笑點得一個 -3分
無是咁的-10分
創意台台主認證 +6分

1分，仍需努力

帶定套啦，肛交好易傳染登革熱架

7+6+1=3.5

下次一定會加番是咁的

14除4....

...

can I join, I got huge dick

應該係你同佢二人啪ty

我問左個鬼佬話歡迎有huge dick既人

唔會下嘛到時應該好多囡囡就真

I'm coming for your back door tonight
prepare KY

去到記得同佢講 hey show me your dick ball skills again

巴打你乜意思

係咁多人面前dick ball應該幾型

樓主

i want to watch you dick ball

真假難分

正評畀dick ball

下次踢波預你

唔好諗星期一仲忍唔忍到屎，諗下你聽日吞唔吞到口水先...

這唔錯9/10

唔錯，有文毒風格，多出文他日必成大器

口水？

Dick ball 笑撚死

應該短時間內唔岀文了。。

今日有dick ball玩喎

大把ball等你lickdick

樓主平時有冇練開股肌？

巴打今晚都去？

有做gym不過skip leg day,做乜咁問

笑左
利申:笑埋右

OK

I see u dick like fun

今次唔錯

Sausage fest 就有份

Jm9

句英文Cow到女？

去到自己執生啦今晚 rip

I can play two dick ball at the same time😎

小弟真毒好怕羞

巴打可唔可以教下我

未試過喉嚨痛呀？

怕個party wild得制嗌到聲沙？

個鬼佬做咩你跟住做就得
見佢除衫你就除衫
見佢除褲你就除褲

可唔可以出返個包膠
聽日我諗你都要休息 ga la
星期一 ok ?

咁open?!

Deal

樓主今晚俾人meat balls

LM

帶定KY

笑咗，8/10
加油

今晚情節

今日腳痕想踢下波就一條友帶住個波落附近街場自己踢下波過下癮咁

踢到咁上下有個鬼佬又係自己一條帶個波黎踢，咁我就觀下察佢啲球技咁喇學習學習

見佢的波都幾勁仲識啲freestyle添，心諗呢條友都有啲波底

唔知係咪佢知我望住佢，佢就走埋黎問我”Hey wanna play together?”
咁我又自己一條友無乜所謂
“Yeah okay. BTW you dick balls look good”

唔知點解佢聽完之後戚左一下眉咁就話
“Er..How do u know?”
咁我就照直講喇”I watched you dick ball over there.”

之後佢會心微笑一下，之後我地就開始對住個龍互射下又扭下波咁

踢到咁上下佢就開口問我“Actually we are gonna have a party tonight, wanna join?”
我心諗正喎鬼佬party一定多囡又open
咁我二話不説”sure!”
之後佢俾左個地址我之後講”It is gonna be fun. See u tonight”之後拍左我屁股一下之後走左了

咁多位巴打覺得我今晚cow唔cow到囡呢嘻

岀發，急不及待好想玩玩了

報LIVE